一見到佢地出現會即刻熄電視

熄電視名單

你屍折

哪渣

萎萎

Orange

狐定陰

亞視棚

不嬲都唔開

走數狗

米已成炊入！開局鬥捐錢

不嬲都唔睇cctvb…不過一見到黃祖男一定唔睇。

龜頭